Vlevo stojí postel .
V posteli leží nějaký můz nebo nějaká žena .
Uprostřed stojí křeslo .
Tam je žena , která se dívá na televizí .
Vpředu máme muže , který čte novíny .
Vpravo , vedle televíze stoji skřín .
Vpravo vzádu stojí stůl .
Na stolu jsou květiny .
Vlevo na stěne je obrazek .
